既然高鐵通車，機場係時候要cut撚晒啲中國航線

認同

痴撚線 少咗中國航咪少咗個借口要起三跑

的確會無晒短途

中國d國內線全部cut晒佢

支持

當日起三跑我係奶共fb page咁樣同班畜牲講， 有高鐵點解要起3 跑

Free返啲空域比歐日

老衲運作正常

係喎 咁就有每日八萬人次

退番d 三跑建設費呀

稱競爭加劇 美國航空再度取消直飛中國航線

美國航空宣布，取消來往芝加哥及上海的航線，原因是競爭加劇及燃油成本上升。

稱燃油成本高企 難以維持航線

該公司負責航線規劃的副總裁Vasu Raja在聲明中指出，燃油成本高企令這條航線難以維持，但在其他市場「還有成功的機會」。

往返芝加哥與上海的航線，是美航最近第二條取消的航線。這間以乘客量計算美國最大的航空公司，5月時已取消往返芝加哥至北京的班線。

中國將放寬「一線一公司」政策

路透社報道，該公司指出，關閉航線的另一原因是競爭加劇。中國航空監管部門曾表示，未來10年將放寬針對國內航空公司「一條航線，一間公司」的政策，加劇國際長途航班的競爭。

而夏威夷航空在8月21日宣布，將會暫停每周3班往返火奴魯魯至北京的直飛航班。

美帝都撈唔掂cut 航空，我都覺得高鐵影響好大。攪亂曬全球航空業

航班

衲dee好野

香港飛梅縣呢啲垃圾航線一早要cut

機場啲timeslot同泊位又可以放返哂出嚟又唔洗起三跑

以為邊撚個搭飛機返蝗國 就係唔愛蟈既表現

衲Dee

納dee人之將死其言也善

老冇認同